屌奶星，煲仔飯加隻蛋竟然要八蚊，咩都唔使整就咁一隻生雞蛋

唔洗賺？

打個和大家開開心心

8蚊=1蚊雞強 2蚊人工 5蚊鋪租

香港食煲仔飯本身已經好撚唔抵,D飯同餸既料多數唔多掂,但又賣到鬼死咁貴,仲要比得好少豉油

下次自備雞蛋

次次都自備所有材料 落去大排檔借個爐同煲仔煮

煮好拎返上樓食 食完洗好拎返落去

正解

一枝水竟然要八蚊，咩都唔使整

養隻雞唔洗錢呀

你唔諗下佢只係落少一隻咩都唔駛整嘅生強就減咗你8蚊